條女因為身體問題扑唔到

如果因為咁我去偷食會唔會好衰？
我只係愛我條女一個
但我始終有生理需要

唔打丁？

其實打左成年啦
好掙扎

因為性生活問題自己對住佢會有啲唔開心
但冇俾佢知

含下撚算數囉 一定要屌系架咩？

仲有其他窿嫁
屌加拿大 屌耳屌鼻屌頭髮

打丁

佢唔識
又唔想逼佢學

咩問題???

有牙

下 知你無得屌都唔幫你含？佢唔知你已經夠慘？
Btw咩病

其實有暗示叫佢學下 但佢都冇上心

諗起一本日本電視小說:未成年

乜撚野閪病呀屌你

包隻雞好過啦樓主

試下逆轉思考,
E家身體有問題果個係你,佢去偷食,咁點?

戒淫

認同
己所不欲勿施於人

色即是空，空即是色。

好撚賤

賤男是你

乜閪病

直接叫佢幫你含撚
完

含撚正過屌閪

打轉J咩都諗通啦

咩病連扑野都唔得

識就係 唔識好撚痛

無窿

搵巴打幫你

咁都叫愛佢你收皮啦樓主

同佢講左好多次去醫
但佢仲係逃避緊

aids ja?

叫雞gogogo

問下者又冇做...都打左年幾J啦

唔好將呢件事合理化
忍唔到就分手算啦

冇錢
但有女撩

一睇就知個閪有婦科病

唔是性病

條女一定有賓洲

愛滋

咩病啊我女朋友都無黎M 3個月
我驚佢月經失調有手尾跟啊
又係唔肯去睇醫生

佢條女既病咪有賓洲囉

我連醫生都搵埋俾佢 叫佢約時間 佢都拖足成年

仆街啦你
祝你下世生性病

咁咪開發下菊花囉聽講好緊

咩病呀，你條女話有病唔同你扑咋？
你肯定係真？

無黎m3個月

你要人地切賓洲

人地一定唔去啦

扑野係拍拖最終目的
唔扑不如搵個男人陪你過世啦

真係有病? 係睇得出定得

無惡意 有無可能出面食飽左?

驗左啦 無出事

石女

老實講，不如趁早斬攬算啦

遲早都一定會偷食，無謂到時斷正又生又死啦

頂唔順嘅就放過人啦

放生啦

無謂勉強大家

唔講係咩病 好難諗計
咁我地就當佢係 AIDS 先

可以繼續討論

講咩病啦屌你老母

慌死唔係係咁喺度吹自己叫過條女睇醫生嚟呃支持

你肯定佢真係病左？

分手啦 最接受唔到另一半唔做愛

分手啦搵第二個肯扑嘅
咪撚去偷食叫雞啊仆街

扑唔到定唔同你扑呀

好仆街

肯定 同埋肯定佢冇偷食 佢成日痴住我

個病淨係你冇得屌咋?
個閪就咁擺喺度就有得用, 完全唔知可以係咩病

樓主死基佬

醫生都未睇？你知佢有咩病？

選擇1 攤牌一係醫一係分
選擇2 上連登問巴打

講得咩病未啊屌你老母
男人老狗係到拖拖拉拉 問你咩病就話總之有病叫左條女去睇醫生
睇落似你有病多啲

屌條女屎眼囉
佢有鳩唔同屌馬眼咩

屌3頁都未講到咩病

Anal囉

名器打到你出血咪打和囉

樓主你一陣話自己條女似周國賢，一陣話著黑絲去見工，一陣話自己係絲打好憎d女仔朋友，究竟你係男定女仲等我上個post咁認真回你

放落個口到都要學 樓主唔好呃自己啦

性病?

你地分別幾大？
平時出街洗費你俾多？定大家aa？

有咩分別姐，2個都有鳩

Share account

呢d問題要入左聖人mode先可以唸通啵

唔洗問都知你條女下面生野啦

祝樓主老母日日比狗屌到出血但死唔去

其實係樓主條女日日比狗屌到出血，所以佢扑唔到

姐係見有女鳩痕啦屌你老母
如果係你有病，你條女上黎問比唔比帽你戴好，
你到時會點答呀

咩病又唔講，根本想搵籍口偷食姐，去偷食囉，你上黎開得po都係想人咁講姐

咪撚就係
咩病又唔撚講
揾籍口就揾籍口啦 賤男

咪撚理樓主，問撚咗三頁都唔知咩病

問題係個病唔係冇得醫
係佢成日逃避定唔知懶懶閒咁拖住唔肯去睇

咁介意分手啦，唔好害人喇

究竟係咩病咁撚神秘呀屌你老母

唔使咁在意，樓主自己都唔在意

你加拿大有窿

A
I
D
S

係對你無性慾姐

好撚on9 咩病又唔講 On撚99咁
做咩男人阿你 On撚9

樓豬假膠，大家可以散了

仆街死啦你 祝你無扑都生性病

你條女擺明收你兵 求其作個藉口 唔俾你扑！
叫佢睇醫生都拖成年 無心醫 ！ 一係佢講大話
如果佢愛你，連含都唔學下？咁叫佢收皮啦
你忍得一時 忍到一世做和尚咩

飛撚左佢啦，佢驚無左條水魚 ，
到時5止扑野 精都跪低幫你吞呀

你條女同我一齊果陣好主動

佢連用手都可以整到我痛 教佢又教極唔識

好想知到底咩病

擺明9 up

唔係 但唔想講 佢都有上連登

你都on撚9
你條女都有上連登既話 佢知道你想偷食 仲慘撚過知你爆佢有咩病啦
樓主去驗下智商穩陣d wo

講左等於自爆呀on9仔

要叫雞唔得？要偷食先得？

爬文啦

定係佢唔想比你扑 怕醫好左冇藉口

仆唔到野仲算女仔
同個男人有乜分別

咁你連post都唔好撚開啦

性冷感？

淨係奶佢對腳都夠玩啦

子宮內膜異位／子宮肌瘤／念珠菌
唔係依三樣既話即係你條女有性病啦

樓主請回答

四季M無咩問題嘅
去睇吓中醫調理吓囉

都話唔是性病

如果身體有問題 佢又有需要
我首先會去醫 亦會諗辦法用其他方法幫佢
但佢一樣都冇做

條女有鳩咪扑唔到囉

點解而家一個普通假膠仔都撚到咁多人，唉

咁所以你去偷食就好撚天經地義？你爛賓周爛春袋啦仆街

95搭8都推到6頁

飛機杯唔好咩
唔洗咁操勞

有無諗過其實帽事？

我一早講左啦

樓主同條女互射左幾多次？

咩病呀屌你老母

真係aids?

所以你想偷食黎懲罰佢？
我係你就幫佢約埋醫生，帶埋佢去睇，而唔係喺度搞大件事（除非你想飛佢）

6頁都未撚知咩病

樓主自問性慾大唔大？幾耐要j番次？

我男朋友都因為身體問題扑唔到
但我唔會咁做

怕乜撚自爆 你都話到明share account

一樣 咁你點解決性需要

我女朋友差唔多都係咁

雖則你係假膠
不過畀少少心機去作個故仔啦
Show少少智商黎睇下 好冇？

身體問題

唉...巴打點搞

男仔性需要大啲掛

石女？

佢成日話忙一路拖可以點者
逼佢又驚搞到佢唔開心

去日本揾人做個同你女友一樣樣嘅值膠人，晚晚响你女友前面搞，叫你女友真人發聲，咁滿足你未？

有花囉

樓豬你條女百人斬又話你知？

佢個性病係邊個野到比佢架？？

上面講左唔是性病

咁咪分手囉 合理化自己仆街行為 咁已經証明你唔愛佢啦

唔講咩病
可唔可以講扑咗會點

唔好同我講你女友叫早華胡桃

睇撚到燥底
你咁講即係男人性需要大啲 就有資格同有理由叫雞偷食？
唔好將兩樣野掛勾啦 女人都有性需要 唔好講咩男人性需要大啲就會諗住出去偷食 鳩痕就鳩痕啦仆街仔
快撚啲分手放過你條女啦

乜撚野病呀 屌你

樓主假膠

援交ok?
好多大肚婆都唔比老公掂自己準佢地去援交
唔準佢地都會幫老公手出火（飛機杯/手/口）
咩都唔比又唔比你上咁即係唔愛你lor
但你呢個情況似係帽左wor, 本身比而家唔比

姐係你係佢知既情況下問好唔好去偷食

之前有嘗試搵但始終做唔出
但最近真係就黎爆 同佢提左幾次佢又懶懶閒

可能係愛滋

屌到底咩病啊 求下樓主話我知 好撚想知

可能有支槍係到 唔想你睇到 所以呃你有病
怕你睇到會互射

7頁都未知咩病 開埋啲垃圾post

見到你冇性趣咪身體問題的一種囉傻鳩

樓主假膠for sure

咩病又講唔岀
其實你自己都知咩事啦樓主，佢唔想俾你扑咋

樓主作個病都懶

就係唔想9up先唔講

一睇就知樓豬小學雞無聊9吹啦

係唔比你扑唔係扑唔到

系你老母

我地分手啦